[幫推]煲底接收工決定行程

不如1130係𣄃桿下開會
決定散/行動
如果行動 就去邊到好/做乜好

pish

Push

push

Pish

有人提議轉做宣傳626